英文文宣請入

如題，

唔該洗佢版澄清事實，唔好比五毛囉到個勢，同時我地係需要鬼佬嘅支持！